大家都是權鬥當中的棋子

最近想了好多。。。。
聽了好多。。。

發現大家的情緒好易被煽動，成日發夢見到有些人真係好激動，其實想深點大家都是權鬥的棋子

其實我地可唔可以平靜些智取，係89民運中吸取教訓?